陳雲：係時候清算泛民

陳雲：兄弟爬山，就不要在後面扯口罩、脫褲子。我們仍未成功，泛民昨日就宣布贏了，因為我們擺脫了他們，繼續前進，攀登更高的山，他們只能說已經到了終點，說可以除口罩相認了。
這些在最後一步才用直升機加入登山的泛民，被我們擺脫了。他們一直想脫了我們的口罩，甚至褲子，不過這不會阻止我們向雙普選邁進，甚至向普選之後的高山邁進。
這幅圖，列出了泛民在抗爭前傳的所作所為。

國師國師國師國師

荃灣被斬示威者
左腳傷勢：
右手傷勢：

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃女教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲想唔想互屌？

唔完美，可以檢討，但唔好互屌同白白分化，
諗下五大訴求，望下呢堆圖 警惕自己，
同路人點樣錯，點樣用武力，都唔夠對家萬份之一

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

陳雲-成場運動冇食藥影都唔見

收嗲啦 又未撚食藥

關你春事

2019啦仲熱普城

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

分化狗 無視

搵人拉走條痴線佬

熱城仲有人睬ga mei?

屌你老母

分化撚收皮

我贏了!!但贏了什麼我說不出來

兄弟爬山，各自努力!!邊忽分化?

你都on9，無陳雲俾橋，抗爭可以走到黎今日？唔計咁多年又出書又搞talk又係fb寫文做政治教育，呢場抗爭期間，叫人去G20搞攞國際關注攞Donald Trump關注，叫示威者流水抗爭唔好陣地戰，叫人係抗爭期間舉美國國旗夾Donald Trump落水推香港做中美冷戰間既戰場，你同我講佢無影？你含撚啦

前幾日食哂啲藥未買返所以又發作

國師次次都走得太前
佢而家講 十年後再做就差唔多啦

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

陳雲熱狗支持者聽住；

前線已經有曬共識被攻擊會還擊，左膠無左好耐
當年佔中除左督灰外，
熱狗分化撚日日屌3屌4
屌 泛民/本土/天琦/左膠/大台/港豬
屌到部分香港人心灰意冷
都有份破壞整個運動，
廢老黃毓民而家仲日日叫泛民總辭，
人地泛民都醒水無督灰，
年輕議員仲上前線幫手，
熱狗4年之後仲用番果幾招分化 唔悶架咩

雖然 陳雲，毓民 都係冷氣軍師，
但如果文章無屌 泛民/本土/天琦/梁繼平/左膠/大台/冷氣軍師 （基本上全部都屌過）
講野合理都會聽下，
自從上次選舉比大陸朱踢爆左係中共白手套，
每次睇佢地講野都會警惕有無字裹行間分化

陳雲詳細失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.於20190701立法會脫下口罩以真面目示人之梁繼平版陳雲形容為自私而惡毒,更稱梁繼平當日要求眾人脫下口罩,但被目擊者證實並無此事,全為陳雲捏造
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

咪再扮大台啦！
明明係連登仔先come up be water呢個想法，
陳雲睇完再講番出黎就當自己講

在最後一步也沒有加入登山的陳雲

真 陳雲係先知級人馬

咁陳雲除咗9up做過啲乜
運動又冇參與過就帶頭清算人
食咗藥先好9up啦分化狗

無陳雲一早收皮啦

收皮啦陳雲

原來到今時今日連登仲咁多人攬泛民
香港等死都得

清咩算？？？
乜L野都未爭取到，
你條契弟分化撚死遠d啦

走啦分化撚
絕不割𥱊

負皮，不推，上一頁

你地咪又係割陳雲

講出販民嘅所作所為
你竟然覺得係分化 你覺得難堪
不如你反省下販民係咩人咩組織黎

隔離post copy 過黎
連登子真係好可笑

巴打有見地

幾時有割佢呀
唔聽就等於割？
意見個個都有架啦
個個9up 都要理？
分清楚啦

收皮啦 你班熱普城垃圾 你做過乜撚野吖
日撚日都響道分化

2019 仲熱普城

你邊隻眼見人講熱普城

隻隻眼都睇到

邊個想做解散軍
見一屌百

屌到佢地爛哂

關鍵時刻，唔做膠野我可以忍
但如果一派膠
本土重炮手就會出動

民建聯支持逃犯條例，支持黑警濫暴
要清算民建聯

一日未成功，不分化。
泛民膠人可屌，但不可清算。

講左咁耐
仲未有人講幅圖入面
對泛民既指控有咩講錯？

一日分辨唔到泛民係咪同路人
一日你都唔會明點解哩22年既民主主程只有退步

你話割席

原本叫人唔好割席，係同泛民左膠講

從來都係佢地2014 2016 割人
冇話人地割佢

如果你分辨到佢本身係唔係同路人

你就知本土冇同泛民割席，佢地已經執到

係前線衝既，食子彈既，有邊個係泛民支持者？

自己諗

巴打一語中矢

十年後唔好後悔

點解泛民有錯唔俾屌？

Agger
連登仔見泛民依兩個月出嚟做樣就打哂飛機

收皮啦，陳雲

對唔住阻個位
唔該各位巴打幫手推下

有大陸人繼續玩命支持香港